［痴線］大埔徒步去紅磡

前言：首先好多謝你撳入黎。我打上黎純粹係想做個紀錄同分享下，雖然唔係咩壯舉，但總算完成自己一個心願。當初只係吹下水，講下一年又一年，今日總算實行到。

人生好多時都係咁，往往好多念頭，最後都冇實踐。試諗下，幾多次話做運動、約食飯、去旅行，最後都冇做到。所以，心動不如行動，踏出第一步啦。

或者你會認到我係邊個，不過唔好搵我相認啦。你知道就好，我唔需要知你知。

事不宜遲，入正題。

今日嘅大概路線
其實唔算難行，大部分時間都係行平路同係市區。

十點鐘係大埔墟站開始，預六個鐘行，加一個鐘食飯，應該趕到係入黑前到。

今日天氣唔錯，幾舒服。順帶一提，我啲相一路行一路用電話影，質素係會差啲。

準備行出吐露港，見到勁多人踩單車

行完之後隻腳有無腳震

閒日朝早嘅吐露港，一路上都好靜好少人。

行到科學園，用左大約一個鐘。

成功？

冇震 不過好攰

睇埋你咪知

坐住東鐵推Post

快

留名

行到咁上下，都行到大學站果頭，好似係。打個卡。

繼續沿路行，沿岸行，行到去沙田。熱到痴線，去運動場洗洗面先。

大埔人留名支持

仲以為直播

直播post好睇啲
事後講返少咗同讀者嘅交流

我都係 ，live 會吸引啲

行到沙田其實都肚餓，於是去左第一個補給站。

買左個小食拼盤，雞翼有啲燶。

乳酪雪糕。

好！下次！

大埔jj留名

完?

大埔人留名

我都鍾意咁行，不過最盡都係九龍塘行去觀塘。

你行5粒鐘～佩服

食完野，穿過新城市、希爾頓。新城市已經變晒粉紅色

行到大圍，近了近了。

開始要上段小斜。

同時亦越黎越多馬嬲

巴打點解唔由沙田穿去慈雲山？應該快好多噃～

個天幾靚，影張相先。

原來上斜係行人過唔到嘅，即係要我落返去行平地啦。

行到顯徑

之後就真係係咁上斜，行到我都冇拎電話出黎影相

唔係live都貼得咁慢

打字慢對唔住

f5

其實就冇咩好望嘅。

其實都行到唔係好知係邊，見牌就打個卡啦

人地係挑戰自己腳力
唔係搵路行捷徑呀傻佬

live

正

九龍水庫，好似係。

上面有隻龜。

離遠見到以為咁大隻馬嬲，嚇左嚇

Live會好睇d

最遠淨係試過由尖沙咀行返彩虹

係到咁上下，對腳都feel到黎了 不過開始落斜了。落左陣，好快見到間黃大仙祠，行樓梯落去。

分左幾層，都幾大下。

快到深水埗了

去到深水埗，係個麥當勞補給（甜品）站買杯野。
拎住野飲行，都冇再影相。之後都只係係啲路牌同地鐵站打個卡。

太子站。

見到彌敦道就知道目標不遠矣

繼續繼續

lm

旺角站

行過埋油麻地果邊。

等過馬路，望下個天。最近天氣真係唔錯。

Lm

黃大仙飛得咁快去shp

見到了見到了

最後打卡，完成
17:26 完成
計埋食野用左7個半鐘

成個禮拜嘅運動量

巴打明眼人都知唔係黃大仙站果個黃大仙

完成了
多謝大家

樓主隻腳痛唔痛

之前試過又觀塘近牛頭角行番青衣屋企
隻腳出晒青根就斷禁

半個鐘車程，行七個半鐘

當下冇諗到呀 下次啦 如果仲會咁玩嘅話

後三分一有啲
完左坐低唔想企返起身
不過抖下之後又冇乜野

行幾耐

仲諗緊十點幾開始行點樣搵車搭返屋企
btw g持

仆街 我都係咁唸
樓主

夜晚行頂盡行到大圍就搭車

樓主厲害！！！

樓主
想睇下次live

大圍穿入九龍區果度可唔可以解釋多d?
我淨係識大圍行山, 係近樂富果邊落山
以前聽人講就咁踩單車都出到九龍

好似都行左5-6個鐘
個日放工屎忽痕

大埔道

係顯徑邨上去大埔公路 沿住大埔公路行 經過水庫
之後會落斜嘅 會見到黃大仙祠 落樓梯
會有條橋橫跨呈祥道 過左就好快到深水埗

大埔撚留名支持

放工仲行到咁耐

諗返起以前我將軍澳想行返去觀塘
又後行到去調景嶺就放棄左
支持

巴打呢個係咩apps

Apple Health

iPhone 內置 health

成日有班用apple嘅出嚟笑人唔用apple
巴打你快走，我幫你頂住

我係用apple
不過未用過呢個apps

最緊要個到飛左 點上山過九龍

行路撚加油
試過屯門行去荃灣，上水，紫線到紅線，成條藍線左至右，就差東鐵線同馬鐵

未用過都有記錄，開黎睇下有驚喜

勁
搞到我都想行

著咩鞋行

訓醒會唔會落床企唔穩

點解感覺兩個地方隔勁遠但大圍就變左到黃大仙
路痴唔識路一定變失蹤人士

放學好似見到你

推

Exactly一樣嘅行程
不過我沙田去大埔上咗山行大埔舊路

行馬騮山好似得一條路

呢段睇唔睇得明

然後見到自己放假全日行得幾十步

普通波鞋一對

試左 企得好穩
不過小腿好緊

係黃大仙祠 唔係黃大仙

我未行過呢度，通常大埔道直落深水埗

睇錯黃埔徒步去紅磡咁撚癲

咁都放上黎就真係痴線

唔夠你玩 最遠尖東行去荃灣

都好遠下喎

等我聖誕假期試吓先

請問香港地最長既全步行路線係咩

顯徑邨行徑口路上去都比你諗到

之前最遠係旺角行返去天水圍
行到兆康頂唔順坐車返屋企

同個朋友朝早八點行行到夜晚